初戀失敗既經歷令我無辦法信任而家既伴侶

初戀幾年前同我分手既時候 講左一句其實從來無鍾意過我 推翻哂以前既一切
佢講既野對我造成左好大既傷害同陰影 一直唔敢再拍拖
直到今年先同左而家既男朋友一齊 我知佢好愛我 我都好愛佢 亦都知佢同我既EX係唔同既人
但我一直阻止唔到自己諗 將來既佢都可能會講同一番說話
加上我本身有抑鬱
成日自己一個諗諗下就喊得好勁 無辦法相信眼前既幸福係真實 亦都無辦法真正相信男友
好辛苦 係男友面前就笑 自己一個就喊
我都知好無謂但可以點

係咪你分佢佢先咁講喳
如果係 佢一時接受唔到先咁講姐

係佢飛我

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

唔係一個人係咁就全世界都係咁
你咁啱遇到個玩你的人 唔代表現任都係
你要信任你身邊嗰位 你咁落去唔會開心

好多咩

我都知 仲會搞到現任都唔開心添
唉 點先可以唔再諗

初戀番轉頭仲會唔會有感覺

會考慮？

會考慮兜巴星佢

打者愛也呀
係咪仲有感覺！！

真係無感覺 係連見到佢女友既合照都唔會再有唔開心之類既感覺

咁放過埋自己啦！